其實「私聊」係咪支那用語？

呢排聽到多咗有人講呢兩隻字，聽到我打冷陣

想用中文可以點講

私傾

以前台灣同中國分別叫私聊同私信，但係好耐以前已經溝埋嚟用，兩個terms都有台灣&中國人用，所以私聊發源地台灣定中國已經無從考究。

但個人覺得將pm直譯做中文問題唔大

最核突係用個「密」字

「有意者請密我」密乜春